總統是拜登 怎麼不變侵 實在極不願 移民外國做二等公民

.

Ching 我要先想返屋企添

許冠傑-同舟共濟

Ok喎

嘩 好撚好笑阿
我講你阿 死肥閪